乜咁mild 嘅？嚟緊硬淨啲！新聞界之恥-李臻疑似性騷擾女特首

好笑

舔臭閪咁肯做？

臭西富婆:BB你上半場軟淋淋
李臻: 亞蛾,下半場加時你就知味道,沒有最硬只有更硬

好配合好配合